尽管自1973年美国开始逐步淘汰含铅汽油、1978年禁止在房屋油漆中添加铅以来，血铅水平已经大幅下降，但这种有毒金属仍然存在于环境中。 2020年初，近50万美国儿童错过了铅含量检测 
 主管吉姆·德斯蒙德是唯一投反对票的人，他认为大麻商店是导致无家可归和行为健康问题的根本原因——“这就像在当前的危机上浇上了汽油，”他说。 晨报:圣地亚哥正被水债务淹没圣地亚哥之声2021年1月28日 
 我们在该倒汽油的地方倒汽油，并在需要时收回。 “在该倒汽油的地方倒汽油”:为什么DTC海鲜公司要重新考虑它的广告支出Kristina Monllos, 2021年1月22日 
 大多数国家对汽油和柴油征税，但随着越来越多的人转向电动汽车，这些收入受到了威胁。 这些有创意的税收能跟上变化的世界吗? Nick Fouriezos | 2021年1月14日|Ozy 
 FlexControl Essentials承诺让客户先付清日常消费，比如汽油和食品杂货，银行称这可以降低每月账单。 摩根大通银行错误地向17万名客户收取了透支费。 联邦监管机构拒绝处罚它。 |， Patrick Rucker，国会论坛| 2020年12月14日|ProPublica 
 他完全有能力提出一项法案，要求所有汽车使用玉米秸秆而不是汽油。 达到一个点:为说客辩护|P。 J. O 'Rourke | 2014年10月25日|DAILY BEAST 
 尸体被堆在干树枝和木头上，浇上汽油，然后点燃。 墨西哥学生大屠杀解剖|杰森·麦加汉| 2014年10月8日|每日野兽 
 当时所有的美国人都做出了牺牲，接受了严格的食品和汽油配额，没有很多东西。 美国还能赢得战争吗? |Michael Tomasky | 2014年10月4日|DAILY BEAST 
 更多的道路关闭意味着更多的弯路和交通堵塞，以及更多的汽油钱。 香港在平静与混乱之间|梁本| 2014年10月3日|每日野兽 
 这是大量的生物燃料，这就是为什么有人，为了摆脱这些东西，一直在给我们的汽油注水。 联邦政府侵犯了我的电锯权利|P。 J. O 'Rourke | 2014年4月27日|DAILY BEAST 
 他昨晚把他所有的医生车都装进了他的汽油车然后噗噗地出了城。 亚历克·劳埃德，牛仔拳王埃莉诺·盖茨 
 “这是我们的食堂，”他兴奋地说，从隆隆的声音中拣出两个油罐。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 甚至把汽油储存在地下合适的储罐里也不是一件麻烦事。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 这时，马特第一次看到他的备用汽油从彗星的头部被取出来了。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 使用的汽油还释放出一种具有高度爆炸性的气体，这种气体很可能从泄漏的储罐或接合处逸出。 知识的神奇之书|各种各样